有無人知張宇人開緊D咩食肆??

想睇下無人幫襯傷D 定係比三日侍產假D 員工傷D

暫時只知下面呢D:

華園控股有限公司() - 獨立非執行董事
香港世界貿易中心會 - 副總經理

利士達發展有限公司 - 主席(物業持有)
商益管理顧問有限公司 - 主席兼管理顧問
祥發貿易有限公司 - 主席
威宇顧問有限公司
Ventersbery Ltd

現代管理(飲食)專業協會 - 創會會長
香港飲食業聯合總會 - 會長
九龍城商戶聯會 - 會長
港九粉麵製造業工會 - 名譽會長
西貢區飲食業協會 - 顧問
超藝國際文化基金有限公司 - 董事

pish

推

趙雲

我都想知
個個都傳佢係沙嗲王老闆

暫時只知下面呢D:

華園控股有限公司() - 獨立非執行董事
香港世界貿易中心會 - 副總經理

利士達發展有限公司 - 主席(物業持有)
商益管理顧問有限公司 - 主席兼管理顧問
祥發貿易有限公司 - 主席
威宇顧問有限公司
Ventersbery Ltd

現代管理(飲食)專業協會 - 創會會長
香港飲食業聯合總會 - 會長
九龍城商戶聯會 - 會長
港九粉麵製造業工會 - 名譽會長
西貢區飲食業協會 - 顧問
超藝國際文化基金有限公司 - 董事

公共服務 (曾任):
立法會民政事務委員會主席
香港特別行政區臨時市政局議員
政府大球場董事局成員
香港特別行政區基本法諮詢委員會委員
蔬菜統營署顧問委員
農產品獎學金委員會委員
香港旅遊協會理事
香港旅遊協會商店委員會主席
香港旅遊協會娛樂及飲食業代表
勞工顧問委員會附屬就業輔導委員會委員
勞工顧問委員會附屬勞資關係促進專責委員會委員
香港公益金飲食公益慈善日籌委員會主席
拔萃舊生會主席
西區少年警訊名譽會長
香港公益金商業機構籌務委員會委員
中華廚藝學院訓練委員會委員
輸入內地人才計劃諮詢委員會成員
方便營商諮詢委員會委員

沙嗲王 都似佢個作風

當一個人有權有財既時候
係咪講野同思維都係咁自我同橫蠻無理
只係有d唔會講出黎 有d會做出黎

張宇人

誠哥唔會講得咁死先

誠哥真係講句野都有用腦諗過

俾你知佢開乜食肆又點? 學支那人咁罷乜罷物呀 佢大把公職做 私人公司做主席都有幾間 就算摺曬啲食肆對佢都冇大影響

咁唔洗知就無問題？
佢做飲食界議員咁耐，搵過好多報道同網都無見到佢提過自己嘅餐廳係咩名，刻意唔比外人知自己同d 生意嘅關係

仲唔係驚自己太乞人憎影響旗下食肆生意?

就算摺曬啲食肆對佢都冇大影響??

認真?

如果香港人有咁團結罷食到佢執笠 直頭感動添啦

知道又點 -> 即係唔想知亦唔會做 do nothing

知道左 -> 起碼有人會罷食 影響幾大咪睇香港人團唔團結姐

有無業內人士報下料！
佢到底持有咩食肆！？

唔好同誠哥相比，差十萬九千幾里

沙嗲王？
真係無人知佢開咩食肆
唔怪得佢講野可以牙眨眨

咁都有人幫口

當年佢提最低工資只可以20蚊的時候，舊登已經搵到佢係沙嗲王老闆

華園咪做包裝涼果零食間華園食品，超市有賣

呢條正仆街，因住最尾個幾年

做涼果都咁串咀

如果長毛仲係立法會
呢件蛋散應該無咁牙擦

成個立法會都無個勞工界
街工果件都係廢柴

巨脾